# Attornatus


##Qualidade de código 

###Durante a implementação de uma nova funcionalidade de software solicitada, quais critérios você avalia e implementa para garantia de qualidade de software?

R: É importante estabelecer padrões, além de realizar teste durante todo o ciclo de vida do software.

###Em qual etapa da implementação você considera a qualidade de software ?

R: Etapa em você testa todas as funcinalidade do software.


### 🛠 Tecnologias

As seguintes ferramentas foram usadas na construção do projeto:

- [Java]()
- [Spring](https://spring.io/)

### Autor
---

<a href="https://gitlab.com/ArturFerreira/testetecnicoattornatus">

 <sub><b>Artur de Oliveira Ferreira</b></sub></a>


